# Chinese (Simplified) translation for feedler
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the feedler package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: feedler\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-25 22:22-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-30 12:50+0000\n"
"Last-Translator: Wang Dianjin <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-03-15 07:10+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16963)\n"

#: src/Window.vala:53 src/Window.vala:63
msgid "new feed"
msgstr "新订阅"

#: src/Window.vala:53 src/Window.vala:63
msgid "new feeds"
msgstr "新订阅"

#: src/Window.vala:452 src/Service/Backend-xml.vala:17
#, fuzzy
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅："

#: src/Window.vala:517
msgid "Importing subscriptions"
msgstr "正在导入订阅"

#: src/Window.vala:539
msgid "Updating subscriptions"
msgstr "正在更新订阅"

#: src/Window.vala:555
#, fuzzy
msgid "Updating channel"
msgstr "正在更新 %s"

#: src/Widget/Folder.vala:14 src/Widget/Statusbar.vala:56
msgid "Add new folder"
msgstr ""

#: src/Widget/Folder.vala:19 src/Widget/Subscription.vala:26
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/Widget/Folder.vala:39 src/Widget/Subscription.vala:45
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/Widget/Folder.vala:54
#, c-format
msgid "Edit folder %s"
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:20
msgid "Welcome! You are connected to the service ;-)"
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:21
msgid "Close"
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:40
msgid "Cannot connect to service ;-("
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:41
msgid "Connect"
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:65
#, c-format
msgid "Undo rename %s"
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:66 src/Widget/Infobar.vala:89
#: src/Widget/Infobar.vala:121
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: src/Widget/Infobar.vala:88
#, c-format
msgid "Undo delete %s"
msgstr ""

#: src/Widget/Infobar.vala:161 src/Widget/Infobar.vala:171
#, c-format
msgid "<small>Dismiss after %i seconds.</small>"
msgstr ""

#: src/Widget/Layout.vala:61
msgid "Get Some Feeds"
msgstr "获取订阅"

#: src/Widget/Layout.vala:61
msgid "Feedler can't seem to find your feeds."
msgstr "Feedler 貌似无法找到您的订阅。"

#: src/Widget/Layout.vala:62
msgid "Create"
msgstr "新建"

#: src/Widget/Layout.vala:62
#, fuzzy
msgid "Add subscriptions from URL."
msgstr "手动添加 URL 订阅。"

#: src/Widget/Layout.vala:63
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/Widget/Layout.vala:63
#, fuzzy
msgid "Add subscriptions from OPML file."
msgstr "从 OPML 文件添加订阅。"

#: src/Widget/Layout.vala:68
#, fuzzy
msgid "No Feeds"
msgstr "获取订阅"

#: src/Widget/Layout.vala:68
#, fuzzy
msgid "Can't seem to find any feeds."
msgstr "Feedler 貌似无法找到您的订阅。"

#: src/Widget/Menu.vala:10
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: src/Widget/Menu.vala:11
msgid "Open in browser"
msgstr "在浏览器中打开"

#: src/Widget/Menu.vala:12
msgid "Copy URL to clipboard"
msgstr ""

#: src/Widget/Menu.vala:13 src/Widget/Sidebar.vala:25
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: src/Widget/Menu.vala:14
msgid "Mark as unread"
msgstr "标记为未读"

#: src/Widget/Menu.vala:15
msgid "Add to starred"
msgstr ""

#: src/Widget/Menu.vala:16
msgid "Remove from starred"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:48
msgid "Automatic"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:49
msgid "Mozilla Firefox"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:50
msgid "Midori"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:51
msgid "Chromium"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:52
msgid "Google Chrome"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:53
msgid "Opera"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:54
msgid "Manual"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:77
msgid "Content:"
msgstr "内容："

#: src/Widget/Preferences.vala:78
msgid "Enable images:"
msgstr "启用图片："

#: src/Widget/Preferences.vala:79
msgid "Shrink image to fit:"
msgstr "缩小图像以适合："

#: src/Widget/Preferences.vala:80
msgid "Enable plugins:"
msgstr "启用插件："

#: src/Widget/Preferences.vala:81
msgid "Enable JavaScripts:"
msgstr "启用 JavaScripts："

#: src/Widget/Preferences.vala:82
msgid "Enable Java:"
msgstr "启用 Java："

#: src/Widget/Preferences.vala:83
msgid "Browser:"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:84
msgid "Open links in:"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:85
msgid "Manual command:"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:100
msgid "Window:"
msgstr "窗口："

#: src/Widget/Preferences.vala:101
msgid "Hiding window instead of closing:"
msgstr "隐藏窗口而非关闭："

#: src/Widget/Preferences.vala:102
#, fuzzy
msgid "Hide on start to the messaging menu:"
msgstr "启动时隐藏窗口到信息菜单："

#: src/Widget/Preferences.vala:104
msgid "Application:"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:105
msgid "Hide additional headers in sidebar:"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:106
msgid "Maximum items stored in the channel:"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:122
msgid "Subscriptions:"
msgstr "订阅："

#: src/Widget/Preferences.vala:123
msgid "Enable automatic updates:"
msgstr "启用自动更新："

#: src/Widget/Preferences.vala:124
msgid "Enable updates on start:"
msgstr "启动时开启更新："

#: src/Widget/Preferences.vala:125
msgid "Time interval between updates:"
msgstr "更新时间间隔："

#: src/Widget/Preferences.vala:126
msgid "Favicons:"
msgstr "网站图标："

#: src/Widget/Preferences.vala:127
msgid "Download now all favicons:"
msgstr "现在下载全部网站图标："

#: src/Widget/Preferences.vala:141 src/Widget/Toolbar.vala:54
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: src/Widget/Preferences.vala:151
msgid "Interface"
msgstr ""

#: src/Widget/Preferences.vala:152
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: src/Widget/Preferences.vala:153
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: src/Widget/Sidebar.vala:24
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/Widget/Sidebar.vala:26
msgid "Rename"
msgstr ""

#: src/Widget/Sidebar.vala:27
msgid "Remove"
msgstr ""

#: src/Widget/Sidebar.vala:28
msgid "Edit"
msgstr ""

#: src/Widget/Sidebar.vala:61
msgid "All items"
msgstr ""

#: src/Widget/Sidebar.vala:64
#, fuzzy
msgid "Unread items"
msgstr "未读"

#: src/Widget/Sidebar.vala:67
msgid "Starred items"
msgstr ""

#: src/Widget/Statusbar.vala:14
msgid "Add new.."
msgstr ""

#: src/Widget/Statusbar.vala:15
msgid "Mark all items as read"
msgstr "标记所有条目为已读"

#: src/Widget/Statusbar.vala:16
msgid "Go to the channel with unread items"
msgstr "转到未读条目频道"

#: src/Widget/Statusbar.vala:26
msgid "unread feeds"
msgstr "未读订阅"

#: src/Widget/Statusbar.vala:26
msgid "unread feed"
msgstr "未读订阅"

#: src/Widget/Statusbar.vala:57 src/Widget/Subscription.vala:19
#, fuzzy
msgid "Add new subscription"
msgstr "添加新的订阅 URL"

#: src/Widget/Statusbar.vala:58
#, fuzzy
msgid "Import subscription from file"
msgstr "从 OPML 导入订阅"

#: src/Widget/Subscription.vala:34
msgid "Load favicon"
msgstr "加载网站图标"

#: src/Widget/Subscription.vala:42
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: src/Widget/Subscription.vala:49
msgid "URI Address"
msgstr "URI 地址"

#: src/Widget/Subscription.vala:73
#, fuzzy, c-format
msgid "Edit subscription %s"
msgstr "导出订阅"

#: src/Widget/Toolbar.vala:52
msgid "Sidebar Visible"
msgstr "侧边栏可见"

#: src/Widget/Toolbar.vala:53
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: src/Widget/Toolbar.vala:78
#, fuzzy
msgid "Type to Search"
msgstr "输入搜索内容..."

#: src/Widget/Toolbar.vala:83
msgid "Refresh all subscriptions"
msgstr "刷新所有订阅"

#: src/Widget/Toolbar.vala:84
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#. Description
#: src/Widget/ViewCell.vala:47
#, c-format
msgid "%s, by %s"
msgstr "%s，作者 %s"

#: src/Service/Serializer.vala:61
msgid "No title"
msgstr ""

#: src/Service/Backend-xml.vala:154 src/Service/Backend-xml.vala:226
msgid "Anonymous"
msgstr ""

#~ msgid "Download and view feeds"
#~ msgstr "下载并查看订阅"

#~ msgid "Feedler News Reader"
#~ msgstr "Feedler 新闻阅读器"

#~ msgid "Unread"
#~ msgstr "未读"

#~ msgid "Share channels or items"
#~ msgstr "分享频道或条目"

#~ msgid "Export subscriptions"
#~ msgstr "导出订阅"

#~ msgid "Are you sure you want to delete?"
#~ msgstr "您确定要删除吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to mark as read?"
#~ msgstr "您确定要标记为已读吗？"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Dismiss"
#~ msgstr "忽略"

#~ msgid "Downloading favicons"
#~ msgstr "正在下载网站图标"

#~ msgid "Go to the next readed item"
#~ msgstr "前往下一个已读条目"

#~ msgid "Go to the previous readed item"
#~ msgstr "前往上一个已读条目"

#~ msgid "Imported %i channels in %i folders."
#~ msgstr "在 %2$i 文件夹中已导入 %1$i 个频道。"

#~ msgid "New"
#~ msgstr "新建"

#~ msgid "Properties"
#~ msgstr "属性"

#~ msgid "Remove selected subscription"
#~ msgstr "移除选中的订阅"

#~ msgid "Subscription"
#~ msgstr "订阅"

#~ msgid "URI"
#~ msgstr "URI"
